邊隻即食雞胸最好食

40蚊一包內

睇到呢個post即刻唸起7-11個隻

俾狗食

認真答 Donki
japan fitness meal獨家代理個隻日本雞胸，不過午餐系列除左粟米湯味我都覺得好難食